多家媒體：利萊辛尼4100萬鎊投拜仁慕尼黑

多家媒體於週五晚上報導，曼城已經就翼鋒利萊辛尼的轉會，與拜仁慕尼黑達成協議。

德國媒體《圖片報》首先於晚上突然報導交易「已經完成」，並指曼城將會獲得「五千萬歐元以下」的轉會費作為補償。

英國多家傳媒其後亦表示，曼城與拜仁慕尼黑已經達成協議。

《衛報》表示，利萊辛尼將會與該支出爐德甲冠軍簽約五年，轉會費4500萬歐元（約合4100萬英鎊），並附有浮動條款。

《曼徹斯特晚報》列出的數字則更仔細：利萊辛尼的轉會費為4900萬歐元（約合4500萬英鎊)，連浮動條款可增至6000萬歐元（約合5500萬英鎊），曼城亦可從拜仁慕尼黑身上獲得利萊辛尼一成的二次轉會分紅。

據悉，利萊辛尼將會與拜仁慕尼黑簽約五年，年薪2200萬歐元。

二十四歲的利萊辛尼，四年前以5500萬歐元從史浩克轉投曼城，當時打破由奧斯爾保持的德國球員身價紀錄。拜仁慕尼黑去年曾求購利萊辛尼，惟球員於季初膝部重傷，加上曼城堅持索價逾億歐元，最終令交易告吹。

利萊辛尼的合約將於明年七月屆滿，曼城為免人財兩失，無奈於今夏放走這名一直希望重返德國「搵食」的翼鋒。

原來都傷左成年

做高文後備

咁撚平

仲平過買果陣，24歲最當打

拜仁真係任性 咁基拿比 高文邊個踢後備？

高文後備啦 垃圾嚟